屌好心咪撚POST埋大紀元 新唐人呢D打飛機假新聞啦 同支那D打飛機報導有乜撚野分別

好撚ON9

反共還反共 唔該咪撚貼假新聞

乜春都係消息來源指 可信消息指 實際上就作文乜撚野source都無

屌你老母同奶共D假新聞本質上根本無分別

屌你老味 得閒無野報就大量中共官員脫黨

講撚左唔知幾撚耐

推

細個讀書都識笑鳩d人睇大紀元 而家呢度大把人post

比負評唔該解釋下

係要反共既大把野大把道理可以反 唔洗靠呢d fake news打飛機

j 下唔得咩

不嬲j 開文滙大公

每日幾十萬人退黨

敢問樓主係三毛定五毛

終於有人講

見到隔離果d咩權鬥post 咩6月9號兵法

諗住睇下有咩內幕野咁巴閉 點知一search又係新唐人